razer blade 15 VS msi gs65

你地會揀razer blade 15 advance model 定gs65？ 我見個spec都差唔多，所以唔係好知點揀好🤔

Ps未買過gaming laptop, 而家用緊macbook想轉機

等gs66
而家買就aero15

10 Gen CPU 就黎出
等出Next gen 出先好買

牙膏廠出既差唔遠
樓主買GS66啦

Razer都敢買？

Ching 知唔知gs66幾時出？

我見外國啲youtuber 都好似好推薦用razer，所以以為都幾好下😂

收咗好多錢
Razer啲廣告真係幾揼本

咁其實razer衰咩

Rog zephyrus

其實冇 佢衰既野同好多大廠衰既野一樣 只不過比人針對 razer是原罪

下個月

奶共

噉都叫冇
Mouse由十年前已經低質 當年得一千零一隻係可用 叫做deathadder
幾年前佢razer blade嘅散熱偷工減料然後又當冇咗件事

咁要等下啦，其實我睇官網香港好似無msi專門店，咁邊度買最有保證？

明哂！

正都 centralfield 之類啦

咁Felton 呢？佢地好唔好

代理來
都得

唔該哂ching

今期最新razer blade散熱好似唔錯

偷工減料之前都好唔錯㗎
黑色抗氧化塗層喎

Gs66就出
Razer blade就算喇

今期都偷左

散熱最好應該外星人同敗眼